急不及待想睇daddy教訓屁馬了

Glory Glory Man United

牛奶

邊夠打 上場被人中出三十幾發

我地費蘭尼可以鏟到屁馬碌出場啦 驚撚

法甲 farmers league 泥

曼聯最少淨勝兩球

容我張狂
佢敢玩野用彩虹過人嘅話
我地實踢斷佢對腳

最緊要中左波先

用mk仔同個cosplayer攻堅

兩條友加埋入迪基亞既波都比唔上我地史摩寧+鐘斯啦，有閪用咩

俾啲咁既對手曼聯...is侮辱..哈